大家樂叫個燒鴨瀨跟杯野飲都廿八蚊

係咪痴左線

二哥

有條菜既

飲奶茶配燒味會唔會肚痛

貴?好耐冇食過大XX

唔會掛

早午晚大家樂

張圖我偷架

我無偷食

路洗煮飯啊今日！

驚老婆鬧呀食唔夠膽認 你點面對關平

買上裝都係$27, 有時買黎就咁食

好細碗但
上次食完好似冇食過野咁

唔好去搶 d鵝舊舊皮包骨

我煮呀

有粉有熱飲

撞手神

睇標題都估到係雲長

以前係

點解唔去飲茶樓飲嗰下午茶？

點解個個食大家樂都要配杯水

又大家樂

啲妹下妹下最鐘意

細兜到呢

我話唔要飲野 佢話三十蚊 我話唔要 佢問我係咪睇電視